可塑性記憶會唔會有第二季？

睇頭幾集都知佢sad end硬
但我都繼續睇落去
之前俾女飛都冇喊過
睇到最後我忍唔住喊咗出嚟
想問會唔會有第二季俾男主同艾拉一齊返

唔會有，完

銷量
*1,563 plastic memories
你認為有冇?

銷量還銷量, 但個故事好難有得翻兜

玩game當補完
有happy ending

先唔講當年銷量先
咁嘅結尾再加上都死左啦
不如你試作下第二季劇情黎

講起就想睇

有日奇蹟出現 艾拉變左人類 繼續同男主一齊
佢地兩個都繼續係SAI社做回收工作
但由於工作係要一個人類同一個GIFTIA一組
所以艾拉同男主都分別有隻GIFTIA一齊工作
日久生情 男主鐘意左同自己同組嘅GIFTIA
男主同艾拉分手 同左隻GIFTIA一齊
但過幾年男主隻GIFTIA壽命已到 又要回收
男主勁傷心 最後又親自回收左佢
但過一排發現嗰隻GIFTIA又變左人類
之後無限loop

睇左一集就無睇

睇左第1集 艾拉好得意
睇埋第2集 估實係BAD END 到宜家都唔敢睇

冇啦, 咁垃圾

巴打睇哂佢啦
前個8集真係好正

唉 啲糞作就有第二季

日本動畫黃金期已經過左

終結的熾天使
AZ

膠記憶

睇完喊到仆街，係摩天輪回收艾拉個幕
不過有第二季都一定會睇
仲有漏咗艾拉被回收之前嗰個朝早，兩個一齊坐係屋企樓梯嗰幕

好sweet 但知佢地好快要分開就好灰

好sad

唔會有架啦